新生簡帝 喚醒魔性

【星島日報報道】曼聯今季常被嘲笑在強強對碰中「泊大巴」，但今晚英超作客熱刺有進攻欲望濃烈的新援阿歷斯山齊士在陣，勢可脫去這標籤。紅魔名將巴里斯達亦矢言，這個首度替曼聯於聯賽披甲的鋒將，可以像奧脫福大帝簡東拿般領軍踢出悅目的進攻足球，重現魔性！

曼聯雖然在本季英超高居第二位，但他們在「Big6」大戰中經常「泊大巴」死守，期間只攻入五球，僅錄得兩勝一和兩負劣績。不過有山齊士來投後，可望替球隊脫去這標籤，事關此子上仗足總盃第四圈首度為曼聯披甲，除收錄一次助攻外，還不停以速度和技術撕破敵軍伊奧維防線，最終領軍大勝4:0。

再者，這名廿九歲智利翼鋒過去效力阿仙奴時，在英超「Big6」對碰中取得九入球、四助攻，加上有他在陣大大提升球隊於前場逼搶、爭搶第二點和致命傳球的威力，紅魔勢在今仗踢得更進取。

曾與奧脫福大帝簡東拿共事的前紅魔中堅巴里斯達，矢言山齊士就是「新簡東拿」：「我們以前常說『球隊是一架一級方程式跑車，但欠缺一位車手』 ，簡東拿是當年的車手，領軍踢出悅目的進攻足球，我相信這情況都會出現在山齊士身上，他可以改變球隊的踢法和部署。」

另一位紅魔傳奇碧咸亦期待山齊士領軍重現魔性：「以山齊士的級數、地位和名氣，大家都很期待他的演出。我亦為他穿上曼聯球衣而自豪。」適逢熱刺近三輪英超只得一勝兩和狀態平平，山齊士可望揚威溫布萊球場。

好想快D睇